faceid根本囉黎監控用

每日紀錄晒你個樣 變化

andriod囉正牌跟風

全球監控不是夢

apple害人不淺

Location 監控更加緊要囉
唔使 gps 嘅，2G cell grid 已經夠 track 你行蹤

另外好少人提到嘅
係你經常同咩人接觸
唔使 2G年代，call 台年代已經夠暴露你嘅人際關係網
當然有咗 smartphone 之後雲端同步通訊錄
對監控嚟講簡直係如有神助

樓主講得好岩 但唔怕神一般的對手 只怕豬一般的隊友

你睇下呢個回覆 將私隱講到無可避免咁 唔好話討論道德同法律上點應對 直頭講都沒得好講

劣根奴性
不思進取

其實都明顯到不得了
部電話長期著鏡頭
幫手做埋流動CCTV
班友千方百計加強監控就必然
只不過問題係
仲要我自己扲錢買一堆附加Sensor
為推郁個FaceID嘅快速CPU
自己度埋自己嘅面譜
然後俾佢哋監控
我就唔會咁樣自掘墳墓

如果要用camera監控其實依家都做到，部機有冇開cam影緊野你都未必知，係face id可以紀錄低埋你個樣咁解

OP 係點發現既呢, 個過程係點 upload 上其他 server? 麻煩你解釋下

根本全球surveillance就好撚嚴重，大數據時代呢d先值錢

而家google 成日紀錄住你去左邊都仆街啦

咪係，識用緊係儲值卡加無gps無上網既3310，坐車唔用八仔用銀仔

係唔想送俾支那喎

Face ID 資料並不會離開您的裝置，也絕不會備份至 iCloud 或任何其他地方。只有在您想提供 Face ID 診斷資料給 AppleCare 來尋求支援時，此資訊才會從您的裝置傳輸出去。而即使在這種情況下，資料也不會自動傳送給 Apple；在傳送診斷資料之前，您可以先檢查並核准資料送出。

若要使用 Face ID，您必須先在 iPhone 上設定密碼。在下列情況下，您必須輸入密碼以進行額外的安全驗證：
裝置剛開機或重新啟動。
裝置超過 48 小時未曾解鎖。
過去六天半內未使用密碼來解鎖裝置，且過去 4 小時內未以 Face ID 解鎖。
裝置收到遠端鎖定命令。
比對面孔失敗五次之後。
同時按住任一音量按鈕與側邊按鈕 2 秒鐘來啟動關機/SOS 緊急服務。

溫馨提示

香港電訊商目前除咗數碼通（SMT）係獨家用緊愛立信（瑞典通訊設備供應商）作電話網絡訊號接收之外，其他電訊一律都係用華為設備（有中國解放軍背景的中國通訊設備供應商） 。

所以就可以自願俾人姦？

咪話咗faceid資料唔會經apple server
咁你仲想點啫
加密擺喺電話到都唔俾
最好直接用念力解鎖好冇

an dog is blind

Apple有出white paper講faceid

其他廠真係唔夠膽用
但APPLE就OK

唔係美國人

我都好想出成皮嘢俾佢地監控
幾時有得訂

監控+微付

不過樓豬有樣嘢講得啱

就係android嗰邊會跟風

咁佢哋明知自己加密方面差過apple

都要夾硬去做copycat就冇計啦

咁都要賴返apple轉頭咁本末倒置？

唔好睇得自己咁重
無人想知你行蹤

巴打你係咪用緊小米